# Лабораториски вежби

Лабораториските вежби се организирани во засебна датотека за секоја вежба.
`lab-1` го содржи кодот, примерите и сите објаснувања за првата врежба, `lab-2` за втората и така натаму.
